hit and run 冇仇報

琴晚泊咪錶位
今朝攞車右面車頭燈位比人撞花左
幾條痕
最on9啲大車泊私家車位
一泊佢地隔離就仆街

你唔泊佢隔離，佢泊你隔離個下慘

成日泊街就整個長火cam 吧

以前兩架車都試過
今次真化冇仇報

裝長火係咪真係可以避到hit and run
我有片, 佢地hit and run都可以追得返啦?

避就冇得避，最多出左事有機會有得追究

長火舊電係咪會好快打柴